急 架舊車一熄車時狂滴油

倒水咁
依加call緊拖車 有冇人大約知咩事

依加唔敢熄架車

可以換車

咩車

下世小心

冷氣水

Sure係油？

冷氣水？

油定水 搞清楚先

係 勁大味 依加拖左去車房 聽日先知咩事

Clk320

100%油

咁應該係電油

係 啱啱先入完油 佢依加同我倒水咁漏

搵支火柴試下點唔點得著

用牛皮貼住就得

你D錢係咁倒番出黎

🚬

有機會係油缸疏氣到漏

或者係高壓油泵嗰頭啲喉爆左，好common